美國太空戰隊Target開戰時立即將俄羅斯同中國既人造衛星癱瘓

U.S. Space Force Is Arming to Jam Russian and Chinese Satellites

The new U.S. Space Force is building an arsenal of as many as 48 ground-based weapons over the next seven years designed to temporarily jam Russian or Chinese communications satellite signals in the opening hours of a conflict.

The first system, made by L3Harris Technologies Inc., was declared operational last month after years of development, and the Space Force has taken delivery of 16 of them. The service is also developing a new system, known as Meadowland, that’s lighter-weight, capable of adding updated software and able to jam more frequencies.

Ace Combat 7

In 侵侵 we trust

———————————
⚠️請注意以下專搶新Po頭幾則留言，再屈樓主係五毛嘅新五毛會員—
「好野可以出街lu」

罪證
1. 胡亂屈樓主五毛

#2 回覆

2.胡亂屈樓主五毛

#4 回覆

3.明顯五毛言論

#4 回覆

4.明顯五毛言論

#8 回覆

5.承認自己係五毛

#19 回覆

今次太空軍隊唔似冷戰時期 9up

出新玩具喇
支那最近射兩支死兩支
想同SPACE X比

電腦大爆炸
啟動「公」程式

Trial System !

淨係射爆個衛星
佢又要補返個
都蝕撚死班撚樣

爆衛星已經廢左好多軍備 美帝

以前star wars根本技術未到

仲要爆幾次都射唔到

個阿伯真係未來人

似乎阿伯已經返左去未來

我要發宇宙通行証畀共產黨解放軍！爆炸呀！電腦大爆炸呀！柒頭皮！

例如邊d

導彈都射唔出啦，要用衞星定位

未來阿伯

支那有個北斗唔係好威嫁咩

唔應該整停去 見比佢發射 不過定向北京

北斗咪衛星定位

擾亂佢畀流料應該仲好玩

仲有gps 呢？仲有衛星通話？

從此以後比制空權更重要的野出現：制宙權，邊個能控制地球衛星軌道，就能夠比單純制空取得更大優勢。

技術再成熟一d，再兇狠d的話好似高達咁掉垃圾落敵國地表，人哋都頂唔住。連帶重力加速的質量武器分分鐘比得上小型核武的破壞力。